一月尾去東京幾日

一月尾去東京幾日，有咩地方好去？有咩要注意？